Boris Johnson出院

英國復桌 正式開始

咁快

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

出院第一事係奶共

送錢比CHO先 唔洗講野

有抗體,唔怕
可以全力瀨共
5G GOGOGO

為美國醫護捐贈醫療物資
[尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」
[尚欠14萬]

【登記選民，請即行動！】

noted

華為表示會送口罩
ok冇問題可以繼續用